人自殺係因為想砍掉重練

難聽D講句

如果你有錢有料有樣有學識
最重要既就係以上資源給你提供撈唔掂的退路
或者從根本上黎講有上述任何一點都保障到你至少唔會訓街
咁無論聽日林鄭做左特首你都唔會因為咁而下半世淪落至訓街

不過你咩都冇 咩都唔係 唔識做人 又唔識做事
淨係得一副醜陋又沒有價值的軀殼
乜撚野都唔掂
衰一次就衰成世 冇退路.

如果你冇見過更大的世界
你就可以係自己的小世界裡自得其樂

可能考過高分
可能不知足但尚算樂

當你見識過天外有天人外有人之後
就會發現自己根本咩都唔係

連街都冇得你訓
因為深水埗班露宿者同你圍揪隻揪
你打都唔夠人打 地盤都爭唔到

又或者本來人生抽到好牌
但係機緣巧合之下俾你玩爛左 做錯決定 返唔到轉頭 又行唔到落去

自己有既優勢無法發揮 捉到鹿唔撚識脫角
又將自己所有劣勢同缺點暴露於人前 成為被排斥的異類

不過有時唔係咩勁D既問題
而係就算你作文好撚勁 但未到最TOP 而呢個社會唔需要呢方面既人才
又或者你既水平仍未達到人才既LEVEL
你都係乞撚食

人生抽到爛牌 你永遠無法用爛牌打贏呢一局
如果你有咁逆天既話 相信你一早鋒芒畢露

你未死得嫁 唔會死嫁 只係你永遠達唔到你嚮往既生活
要忍受咁樣永遠被人踩住上位、被人睇唔起、發唔到圍、苦悶既生活
成世 咁樣落過去 直至你死為止

所以 砍掉重練 刷首抽 仆街死 最後三十樓仆落街死左

明唔撚明！！！

我認為我實在太睇得起自己
人生呢21年所有既所謂痛苦都係來自太睇得起自己

雖然我其實好睇唔起我自己

我終於明白點解自己會咁

係因為缺乏危機感

YOLO -you only live once

以前真係好鍾意掌摑自己

不過以後唔會咁玩

因為摑完之後好撚煩

摑中右邊臉太大力就仆街死

萬一摑到聾撚埋隻右耳我就成世玩撚猿

同埋打到個人頭昏腦脹 就會乜都做唔到

真係無撚謂

之後就想傷害自己方式轉成其他

不過亦都唔會od

因為咁樣好浪費時間

乜你唔信人有下世咩

樓主仆街死未

幾時仆街死

咁你死撚左未

你老味我半夜返黎搵你

上網見到點解人要阻止人自殺:

因為救人一命勝造七級浮屠，刷陰德A，下輩子你可能就會成為王想聰馬風之類的人，在號子裡阻止一個是可以吃一頓肯德基的，你都要死了，很趕麼，明天再死一次就好了，我是肯定要救的，管你死不死！

「一旦你接受不到那無可挽回的事，就會重新陷入自殺的執念。」（Dès qu'on n'accepte pas l'irréparable, on retombe dans l'obsession du suicide.）

你老味單眼我一直企係你盲點睇你點搵我

阿洛死左喇 十年前死左喇 永遠唔會返黎 希望佢下世唔好再咁敏感 做人太感情豐富會死嫁 你肉體未死精神就死先

你食藥食到on99咁 仲未計自殘
冇架啦下世啦

挑我都冇食啦

自殘都冇玩好耐

信有下世嘅人只係仲有遺憾同唔甘心先安慰自己仲有下世
You only live once

係咪A0絲打

其實下世都未必係人

錫錫（大大啖

我係人妖

屌你老味

洛十年前跳樓死左喇

我好懷疑自己同洛係同一類人

樓主你眼光太窄啦，砍掉就唔撚再練啦，全世界得4% 人可以真係練到級嫁咋

佢點止短淺
就盲tim啦

講真 你講果4% 真正有錢人 我真係呢世都唔會見識到

不過一個專長上面發展最後有作為人士 就見識過一D...

果D人係我既目標

不過你睇以本人既IQ及EQ 一世都唔會做到

屌你

我知你係邊個

話時話呢本書我都買左

未睇

我睇撚晒啦好耐以前
喊左

點解08年李菁要跳樓

因為佢細個家貧 同埋有殘疾

因為殘疾而在學校受到欺凌排斥

佢想靠讀書改變命運

努力左二十年入到大學

去EXCHANGE 讀好多書 睇好多戲

但畢左業出黎搵唔到工做

搵到工做但發展唔到佢既抱負

健全人士唔當佢係正常人

聽障人士唔當佢係殘疾人

佢高不成低不就 兩頭唔到岸

自己成世都冇得發圍 辛努奮鬥左二十年一D意義都冇

最後將佢讀書年代所有得到過既獎狀及成績表塞內個FOLDER度

封面寫住"垃圾"兩個字

我諗李菁係一個幾tough既人黎

由細到大經歷訓練出黎

「一旦你接受不到那無可挽回的事，就會重新陷入自殺的執念。」（Dès qu'on n'accepte pas l'irréparable, on retombe dans l'obsession du suicide.）──蕭沆

從前，洛總為自己誤闖他人的生活而歉疚，甚至用「木馬程式」作為網名，以示他有惡毒的破壞力。

我好想睇晒成篇阿洛的故事

之前打算send email俾作者

但覺得太唐突所以算數

我係樓主個ex其實

錫錫

e你老母x

生命教育就係叫你生到十項全能 完美 科科100分 做醫生

有無諗過，係資本主義社會係到度浪費人材，唔係自己既錯。

人點解要讀書先可以有貢獻？點解做農夫就要比人睇唔起？
有學識既農夫係咪比無學識既農夫生產更多農作物？

冇計 已發展地區國家全部資本主義社會

Honey

咪係，隻game 唔吸引刷首抽都廢事啦

下世其實未必係人

見識過美好的事物，但以佢地本身既條件，永遠唔會爭取到

隻game既獎賞對佢地黎講好吸引

好想要

但唔會打得贏

下世你想去輪回既邊一道啊BB

我想學法

但問題是：洛根本沒想過修理，因為修理要約時間，不然就得跑到老遠，總之就是麻煩，買個新的反而一了百了。洛心底明白，他不能等，他只想要捷徑。

大把人去D 細服到做霸王，有幾多本錢咪做幾多野，強行要求無意思

連遊戲規則都睇唔透 點玩 點鬥 輸撚晒

BB返工辛唔辛苦

他是男兒身，「儀」是筆名，他嫌真名包含着不光彩的過去，不願意用。後來他跟我商量大半個月，終於擇了新名，其中一個字是「洛」。他立即改掉身份證名字，以為這樣就等同改寫人生。誤會冰釋後，洛不斷給我寫信，將自己的過去毫無保留地告訴我這個陌生人。他為甚麼這樣做呢？我心底明白，他需要的只是一個看得見他的人，而這個人也必需是他看得起的。洛表面自卑，彷彿低到塵埃裏去，然而讀他的信，字裏行間都見傲氣。

其實好無聊

份工定我

工

同埋

你.

洛是完美主義者。從精神病房出來後，覺得人生完了，精神病紀錄是不可磨滅的污點，就像留了案底。

打情罵俏

互聯網上很多苦大仇深的批評，有理沒理都罵得不留情面，洛對這些話的敏感程度，好比安徒生童話的公主，即使在幾十張床墊下放一顆豌豆，也會為此渾身不安。

BB唔好咁激動

一個敏感而想法古怪的人，小時候被同窗欺凌，長大後被公司裁員，在家被親人冷落，僅餘的一小撮朋友，或漠不關心，或始亂終棄，更有的自覺高人一等，以為撥冗見面，已是恩同再造，有這種際遇、這類朋友，洛怎敢抬起頭？我認識他一年零三個月，他形容自己的關鍵字只有一個：泥。

洛已有太多欺負、欺騙他的朋友了，而這類人的共通點，就是一邊熱情揮手，口中喊着Hello，腳步卻一邊緩緩後退，兩種不協調的姿態形成一個十分詭異的畫面。這類人為了自我感覺良好，能信口開河講無數句勉勵的話，令對方雙眼發光，但偶爾真情流露，一個Freudian slip不但抵銷從前的千言萬語，還隨時兜心口補上一刀。最恐怖的是，這類人原來不清楚自己做了什麼：他們有意做好人時只會越幫越忙，無意做壞人時卻能摧枯拉朽。

無下一世

有 不過未必係人

就算係人都未必係發達國家

BB

乜???

受到花的當頭棒喝後，洛明白他跟她是不對等的，像印度的種姓，彼此有不可逾越的階級分別。洛住過精神病房，一直努力接受現實，嘗試說服自己是精神病人，做好泥的本份。這樣安份守己，心情倒平伏下來。

sorry 我諗住強調呢d係專欄度抄出黎者

我好鍾意阿洛的故事

同埋作者文字功夫真係好深厚

描述人性一針見血 elaborate得好詳盡 完全描寫到一個人及群眾的心理

報左邊間hd啊Bb

應該唔收

癌症病人得悉病情本不嚴重，必定會舒一口氣，但洛沒有患癌，他聽見這句話，立刻感到有塊大石重重壓在心口。他像個無辜被判終身監禁的人，早已認命兼皈依上帝，滿以為受盡人生的試煉，天堂就會在望，但臨死前法庭卻推翻一切，出人意表還他清白，於是所有贖罪都變得毫無意義了，反而像受到雙重刑罰，可見遲來的正義不是正義，往往是加倍的邪惡。洛很明白這道理，他對人生有不尋常的洞察力，知道罪孽是債，還得越慢，利息越多，於是總急不及待認罪，以致到頭來還了過多的錢。
不管洛的精神病是否嚴重，甚至不管他有沒有精神病，精神病歷反正已經寫在CV，他但求能瘋得名副其實，就已經心安理得。

我勸他考慮復學，但他提不起勁，終日躺在床上，不吃飯不洗澡，回望半生：萬般帶不走，只有病隨身，昔日「兄弟」叫他去死，前度女神勸他做泥，現在上學又一塌糊塗，還有救嗎？人生已經亂了，洛亦強烈意識到這是無可挽回的。畢竟幸福只有一種，不幸卻有千萬種，不幸的機率比幸福高太多了；人生就像你眼前的書桌，自然而然就會亂，這是萬物宿命，科學家稱之為熱力學第二定律。普通人能夠若無其事地活下去，不因為他們的人生井然有序，他們只是不在乎。

洛終日待在家中，百無聊賴，唯一的精神寄托，就是在網上搜羅花的最新動態，然後哭哭啼啼向我報告，「她一日比一日出名了」，「距離這麼遠，永遠不會再看見我」，諸如此類。結果我做了一件平生最壞的好事：鼓勵他實現理想。我侃侃而談：「真有理想的人，說今天做了什麼，空談夢想的人，說明天將做什麼，而妄想的人則什麼都不做，亦不打算做，卻當自己統統做了。」他想做最在行的設計，苦無學歷，我便建議他讀一個文憑或學位課程。雖是一番美意，但後來我才發覺，「為理想奮鬥」對某些人來說是災難──沒實現的理想，像天上的太陽，可以為生命帶來溫暖，但如果你試圖飛向太陽，轉瞬間就會灰飛煙滅。

刷首抽你估咁易
話唔定自殺既人上一世又係想砍掉重練結果自殺
無限LOOP ...真正既人間煉獄

沒實現的理想，像天上的太陽，可以為生命帶來溫暖，但如果你試圖飛向太陽，轉瞬間就會灰飛煙滅。

我都有興趣研究下呢d野

馮生的文筆真係好勁

你有興趣自己google "默默向上游 馮睎乾"

之後將search到既results睇晒佢

不過睇完之後抑鬱症加重唔關我事.

那年十一月初，洛打電話給我，說自己不可能每天畫二十幅速寫，英文功課也做得不好，打算退學。我勸他隨便畫，最重要交到功課，何必事事完美，但他說他很害怕，什麼也畫不出來。問他怕什麼，他答：「我不想隨隨便便畢業，我要做一個優秀的人，一個能夠被她看見的人。如果我得過且過，平庸地活下去，畢業又有什麼意義？我怕她對我的看法是正確的，『你何不甘願做泥』，我很害怕證明自己是泥。」我無語。那年那天那些話，我知道永遠是一個死結。

洛決定不再上學，神經確實輕鬆不少，但隨之而來的，是無邊無際的空虛和內疚。他不但打回原形，還因為學費而欠下一屁股債，終日在家胡思亂想。我勸他兼職打發時間。但做什麼呢？設計工作找不到，7-Eleven總可以吧？他一聽我的建議，幾乎哭了：「不行，我怕遇上舊朋友，他們對我的記憶還停留在七、八年前，那是我在中環上班的日子。我希望他們記住那個年代的我！」我無語。他決定去教會碰運氣，事後向我報告：「那兒恰巧有個『身殘志堅』聚會，我看見一群盲人在彈琴唱歌，表演得很出色，令我羞愧得無地自容。人人都興高采烈，當然沒有誰看見我。」

點解牙BB

點解乜?

我既BB咁好都唔收

2點了

冬眠

下面見啦

唔知呀 太多人爭掛

你出街小心d行過俾我跳落黎壓死

黃金投胎？

你住邊頭
我儘量唔黎

今世請鑽研投胎術

1. 做好事做好人
2. ....

想知更多李青個故事可以邊到搵,己睇完WIKI,係咪「如果女兒沒有跳下去」本書有講?

你屋企樓上

上面成日有個肥婆跳舞個個係咪你

仲跳緊

你可以睇佢個blog
search 羊狼二世

不過有好多都係佢爸爸寫既

08年初之前果d係李菁本人寫
08年頭佢跳樓死左

佢係blog度寫左好多佢對人生既感想同埋經歷

本書應該有講 我買左未睇
但應該係由作者爸爸既角度出發去寫

如果想知李菁本人諗緊乜 可以睇佢blog
基本上交代晒背景

可能係

睇咁多李菁敏做咩
樣衰既人冇人會記得

好野有三個讚呀 朕好開心呀

開分身負到你0先

都好過你

我就緊係冇人記得啦

3個負皮牙

唔好死呀

你仲要入u

我曾經讀過大學覺得係一段幾自由既日子...

負皮果d唔出聲囉

我想知邊個正皮左 可唔可以發表下意見

其實全世界都大把

香港人有精神病除非殺左人入小欖成世
否則仲有機會行到出街

雖然點都會被人歧視下...

如果係D不知名國家 大陸落後地區
會俾屋企人用鐵鍊鎖住成世...

李菁真係慘劇黎

我未睇

你睇完有咩感想?

李父好似自覺對李菁太過嚴格

我唔知有冇記錯...

不過李菁都係個對自己要求好高既人黎

可能因為家貧 殘疾 被欺凌 所以自卑 冇安全感

由細到大都係冇膽既人
好想拎出勇氣去行出呢一步自殺

我岩岩先比人藍tick

佢冇歸屬感

殘疾人唔當佢係殘疾人

正常人唔當佢係正常人

佢曾經付出過既努力得唔到佢自己認為應有的回報

佢日日寫BLOG一定想發聲 想有人看見佢既存在

自己二十年黎既努力因為殘疾而付諸流水

所有獎狀同成績=垃圾

其實我好大膽

BTW 我唔去死應該係因為仲未真係完全絕望

不過黃碧雲話過 希望是毒藥之源

因為行錯一步 就累到屋企人
如果真係死到既 我諗佢地輕鬆好多

羊狼二世

有書自己睇
冇就自己買

我要睇完本書先

同埋之前李菁個BLOG我趕時間
只係略略掃視過 冇仔細睇
搵日有時間睇晒先

李父上一代人 大陸出世
自己童年應該都冇乜物質同關愛享受到

上一代人好多唔識同新一代溝通
三十幾年前邊有咁多育兒知識
有D人仲要道聽途說埋D唔正當既野返黎

同埋李菁屋企經濟有困難
李父忙於生計冇時間理個女

李菁應該係個幾生性既人黎

不過小朋友太懂事結果係屋企人唔會知佢諗緊乜
報喜不報憂

但本質上屋企冇乜情感上既溝通同交流

我係個好自私既人

到而家都仲係諗緊自己

就係 點解自己會搞成咁

我聽日睇

之前自殺失敗之後 有諗過俾多次機會自己
但之後好似生活係深淵之中 因為冇死到而累到好多人
但係佢地同我講唔關我事 我覺得好內疚 如果果陣死得去
佢地既結局係咪唔同呢 而我亦可以得到解脫
而家我只係差一步 一步就可以

樓主點解信有下世？

我只相信自殺係痛苦嘅結束。

一呢個我明 我自己都天生身體有缺憾 真係好自卑
以前特登頭髮留到好長遮住隻眼

二佢唔好彩遇到班唔好既人
我識得人早產身體好有問題 但佢中學班人係勁好人 將佢由黑暗中救返出黎...

三呢樣真
其實主流普通學校好難照顧到SEN學生

但講真因為李家經濟狀況
都好難轉去其他學校有特別照顧

同埋李父應該唔係好知呢D野...

四我認為人越大 尤其幾十歲既成年人 係好怕同下一代有精神上既交流
因為咁樣會暴露到自己脆弱既一面
人越大越冇安全感 會保護自己
就算對住家人都係.

唔知李父知唔知李菁其實好介意自己殘疾

李菁人生中好多不幸都係由殘疾導致
其實佢唔係唔掂
佢由細名列前茅 入到大學 去埋外國EXCHANGE

不過最後可能巧合 亦都可能因為殘疾 所以搵唔到合佢心意既工
佢咁辛苦讀書 唔想成世屈就做D冇意義既事...

如果無呢?

你有冇精神病紀錄

自殺失敗係咪被人捉左入精神科住一排?

講真不如你搵醫生社工搞上公屋

你自己搬出去一個人生活休息下

有時身邊人既關心會令人陷入深淵

覺得自己無用

呢個屋企一定好冇安全感
首先經濟上就冇安全感
之後由於經濟冇安全感 感情上亦冇安全感
感情上冇安全感 所以更加溝通唔到

同埋父母忙於生計亦都冇時間 冇心力去溝通

有時係自尊既問題
自卑既人自尊心好重唔想開口 冇面

咁人自殺左會去邊?

我幾時仆街死

我唔想死

不過唔知點樣生存落去

我都唔想
但每晚都喊

老實講我天生既抗壓能力好差
所有要我改變既野 我只會去避逃
但係果D野係冇解決到 一直壓落我到 都算
之後仲要累到我身邊既人
最近發生左D事令我唔想再面前現實 死可能係唯一既方法

可能由認清自己係一個點樣既人果刻開始 就係想自殺既開始
只係冇發生D咩令我真係想死 但最近又有

食左ritalin

唔一定有去處 意識直接消失

我亂諗野會係咁喊

或者上網睇到D野觸動到我會係咁狂喊

上次喊到訓係床上耳邊聽到聲 有DODO聲 有少少人聲...

不過anti psychotics鎮靜作用好勁
食左就唔會喊

我認為自己真係生理上出左D問題...

同醫畜社畜冇野好講

講真我一直對成年人呢種物體冇乜好感

即係老師 醫生 社工 呢D

我唔會同佢地交心

我覺得係呀

因為十二歲之前唔係咁

一青春期就係咁亂諗野

最後痴線

再食唔洗考試

冇 only for concentration

發夢渣

你食咩dosage
有自殺前科一定好重藥啦...

我唔會自殺
應該話OD 界手 危坐 呢D野根本死唔去

死唔去大撚獲要俾人捉入青山思想改造
浪撚費我時間
有時間不如睇書 搵錢 讀書考高分 好過

冇食半年啦

最憎社畜意圖或企圖探討我內心世界

冇必要去探討我內心

我只會同網友好朋友講呢D野

社畜既工作係教我做人 點樣處世 點樣做事

多謝

其實我搵社畜係想叫佢幫我搵工

點知俾條仆街畜捉我返尖沙咀再轉我去青山繼續睇醫畜

首先我ON9唔記得左社畜真係會捉人睇醫生

之後社畜係一個仆街 真係捉我返尖沙咀

最後青山醫畜係仆街因為連佢都話我痴線

發夢個陣好work
但好似roller coaster咁會攰得好勁
所以食埋Caffeine pills打底

發夢個陣食

BB我做你男朋友好冇

發夢個陣我都唔多ritalin剩
得來不易
發夢個陣

你係邊度搵到呢D野

發夢同外國網好多假貨

發夢個陣我都買左40粒600蚊

唉我得中六炸

兩年前YR2因為精神狀況太差同埋太蠢讀唔到

所以衝動QUIT左

而家極度十分非常後悔

我都想砍掉重練
不過我都唔想有人傷心

好心啦

父母自己係咩料

生個仔女出黎咩乜撚野料囉

唔通咁撚多基因突變咩

話時話睇咁多藥唔會更加傷腦咩

而家成績好得一時

腦傷左就一世

長遠黎睇更加不符合利益

買黎做乜 食完好HIGH HIGH咩

我唔砍 不是因為怕有人傷心

我係一個好自私既人

而係自己唔想死

不停製造假希望俾自己

例如日日偷睇一個根本三唔識七人士既FB

之類

至於其他人傷唔傷心 WFC

Placebo effect
利申靠佢已經考左科5*

你唔係鐘意個大你20年既人咩

點會低不就，食盡香港個福利政策好過打工
死左無得睇香港點樣淪陷

咩話

咁勁

早知我都食啦

9吹下者

你唔係真係信掛

網上一切都是假的

原來精神病100%殘疾真係好爽爽嫁

首先2000蚊傷殘津貼

2蚊車費

免費海洋公園

...

加多三千蚊綜援

嘩屌都係得果五千蚊

不過如果忍受下宿舍生活就可以上到公屋

之後賴死唔俾家用

五千蚊自己全袋晒

可以瘋狂去旺角食魚蛋

一科5*渣
其他都係留係今年4月考
佢勁在食完你會好有自信同更加organised做既野
尤其玩心理質素既公開試
食完藥心態已經贏左一大班人

發夢個陣起碼係咁

當然唔溫書比你幾集中幾強記憶力都冇用

唔好食咁多西藥呀

身體會好差

我自己唔知關唔關事啦 呢幾年食過精神科西藥之後身體差左好多

而家曬兩曬 天氣焗少少就好暈 要即刻返屋企

俾你入到U但身體差晒都補唔返

我呢兩年狂做運動身體都好唔返

發夢個陣都係諗住考完唔再食 而且數量有限

你小心d

有機會留下後患

搞掂完dse就好停喇

我dse成績其實唔好 得16分
入到大學都唔係八大 只係8月尾無啦啦有email話收我
應該係有人唔讀退左個位出黎俾我

唉冇喇 冇左就冇左

度度都有呢種事情發生

當然應試教育國家更加多

精英主義奉行競爭

遲d發夢個社康護士上黎我要收埋晒d ritalin啊Caffeine

樓主講得岩，下下自殺重練，要刷幾多次首抽先做到人上人? 與預係咁，不如幫人自殺，其他人死曬，咪做到人上人囉

社康畜上過我屋企一次

都係扮下野 笑笑口 吹下水

我又唔會同社康畜講真話

佢地好撚怕孭鑊

點幫

你搵到佢既弱點然後用語言推佢去死 ?

一個人發奮一定因為佢有既弱點
呢個弱點推動到佢去發奮

例如佢窮所以起勢讀書
佢樣衰所以起勢練口才

...

點樣先可以令一個人精神崩潰然後自殺

緊係啦

政府醫療工黎嫁

幾高人工你知唔知

我唔會同佢地講真心話

反正我又唔會做d乜野驚天動地既事

我好佢好大家好

我唔阻住佢搵食career path升職發達養家

佢都唔好阻住我發癲

我唔會同佢地講真話

廢事煩.

有d人主動同醫畜社康畜社畜講自己想死想自殘

嘩我屌

咁人地好難唔郁鳩你囉

你死左佢地仲有得升職既?!

即刻捉你入青山思想教育啦

屌你又要同醫院班畜講真話

講完又埋怨人地捉鳩你入院

樓主好可愛
錫錫

樓主開whatsapp
有野同你講

人最怕learn hopelessness 習得性無助

根據實驗狗被電得多都唔敢再吠

人只要你剝奪佢翻身的希望
唔俾佢有翻身的機會
或者佢根本就冇翻身的資源
又或者你令到佢既貴人都拋棄埋佢
你搶走佢最重視既人

咁佢就永別

講真我覺得做政府醫療工幾好

不過我理科唔掂做唔到

同埋蠢 手腳慢

視力又有問題...

開左

你人生仲有好長
以前既野改變唔到以後可以
同埋今世要積德下世先投到好胎

我覺得自己真係前世做得衰野多

首先早產身體好多問題

第二家庭教育真係物極必反
我屋企唔係話好縱 否則阿妹都會變成咁
我呢個人唔知做乜 十幾歲思想行為情緒好古怪
最尾真係痴線
可能真係biological原因

同埋其實我地其實唔係要乜有乜
7年前年尾大部份中學生換晒智障手機
阿妹扭計話想買手機屋企都唔准買 話覺得冇必要

第三我呢個人自作孽不可活...